<resources>
    <string name="app_name">praktikum-6</string>
    <string name="name">Name</string>
    <string name="description">Description</string>
    <string name="tampil_list">Tampil List</string>
    <string name="tampil_grid">Tampil Grid</string>
    <string name="tampil_card_view">Tampil Card View</string>

    <string-array name="data_name">
        <item>Wisata Pagubugan</item>
        <item>The Village Purwokerto</item>
        <item>Kim Dahyun</item>
        <item>Kang Joo-hee (Rothy)</item>
        <item>Im Nayeon</item>
        <item>Yoo Jeongyeon</item>
        <item>Kim Yoohyeon</item>
        <item>Lee Ga Hyeon</item>
        <item>Kim Jisoo</item>
        <item>Gerald Liu</item>
        <item>Robert Pattinson</item>
        <item>Roberty Downey Jr</item>

    </string-array>
    <string-array name="data_description">
        <item>Berada di lereng Gunung Slamet, wisata Pagubugan akan membawa Anda merasakan betapa tenang dan nyamannya berada di tengah persawahan dan bermain air di sungai. Eduwisata yang berada di Desa Melung ini memiliki berbagai spot wisata menarik yang akan memanjakan Anda. Mulai dari trek jogging, outbond, camping ground, sawah pelangi, taman kelinci, berbagai spot foto keren dan juga Grujugan Bengkok.Di Grujugan Bengkok ini Anda bisa mandi sepuasnya dan airnya sangat jernih, lho! Selain itu lintasan grujugan ini juga panjang, melewati persawahan dan tidak dalam, sehingga aman buat si kecil. Selain itu ada juga wisata bercocok tanam bagi anak paud, TK maupun SD yang berkunjung. Dan yang terbaru ada kolam renang di tengah persawahan yang aman untuk anak-anak.</item>
        <item>Berlokasi tak terlalu jauh dengan pusat kota Purwokerto, The Village hadir dengan gaya unik khas perkampungan Eropa. Bangunan tinggi besar menyerupai kastil dengan dinding bata langsung mencuri perhatian begitu melangkahkan kaki ke sini. Ada beragam aktivitas yang bisa Anda lakukan di sini: naik perahu mengitari kanal buatan di sekitar taman rekreasi, memberi makan aneka binatang (burung, kelinci, sapi, domba), menunggang kuda, foto-foto dengan kostum Belanda, dan masih banyak lagi!</item>
        <item>Dahyun lahir di Seongnam, Gyeonggi, Korea Selatan. Dahyun punya satu kakak laki-laki bernama Myung Soo. Waktu SMP, pernah perform dance solo di acara youth dance festival dan kemudian direkrut oleh JYP Entertainment. Lolos audisi pada tanggal 7 Juli 2012, dan secara resmi menjadi trainee JYP.</item>
        <item>Kang Joo-hee, lebih dikenal dengan nama panggung Rothy, adalah penyanyi Korea Selatan. Dia melakukan debut pada 7 November 2017 dengan single digital "Stars". Dia dikenal sebagai "Shin Seung-hun's Muse" oleh wartawan</item>
        <item>Im Na-yeon (lahir di Seoul, Korea Selatan, 22 September 1995; umur 25 tahun), lebih dikenal dengan nama Nayeon, adalah seorang penyanyi Korea Selatan Nayeon adalah anggota Twice yang paling tua.</item>
        <item>Yoo Jeong-yeon (Hangul: 유정연, lahir di Suwon, Korea Selatan, 1 November 1996; umur 24 tahun), juga dikenal sebagai Jeongyeon, adalah penyanyi Korea Selatan. Dia merupakan anggota girlband K-pop, TWICE, yang dibentuk oleh JYP Entertainment melalui acara realitas SIXTEEN pada tahun 2015.</item>
        <item>Kim Yoohyeon merupakan salah member Dreamcatcher yang memiliki banyak talenta. Selain memiliki penampilan bak boneka, ia juga ahli memainkan alat musik. Pesonanya yang memancar kerap disebut ultimate bias bagi penggemar di seluruh dunia. Position Lead Vocalist Kelahiran 7 Januari 1997</item>
        <item>Lee ga-Hyeon merupakan salah satu member Dreamcatcher yang memiliki taltenta, dengan nama panggung Gahyeon lahir pada 3 Februari 1999M lahir di Seongnam. Posisi: Vocalist, Rapper, pernah menjadi trainee FNC Entertainment</item>
        <item>Kim Ji-soo; lahir di Seoul, 3 Januari 1995; umur 25 tahun adalah seorang penyanyi asal Korea Selatan. Kim Jisoo adalah anggota BLACKPINK sebagai vokal dan visual utama</item>
        <item>Gerald Liu memang sudah memiliki banyak pengalaman di dunia musik sebelum bergabung dengan Weird Genius. Dietahui Gerald berprofesi sebagai DJ. Ia mulai dikenal namanya setelah mengikuti ajang musik EDM The Remix Season 2 di NET dan menang sebagai runner up. Gerald juga aktif sebagai produser musik rapper Indonesia, di antaranya Slippydoor dan Ramengvrl. Perkenalannya dengan Reza Oktovian pun bermula dari sebuah project Arap yang kebetulan ia kerjakan. Gerald akhirnya bergabung dengan Weird Genius, menggantikan Billy Taner yang hengkang tahun 2019. </item>
        <item>Robert Douglas Thomas Pattinson adalah pemeran, model dan musisi Inggris, terkenal dalam perannya sebagai Cedric Diggory dalam film Harry Potter and the Goblet of Fire. Ia bermain sebagai Edward Cullen dalam film adaptasi dari Twilight, sebuah novel karya Stephenie Meyer</item>
        <item>lahir 4 April 1965 adalah seorang aktor Amerika. Kariernya sudah termasuk keberhasilan dan kepopuleran di masa mudanya, diikuti dengan penyalahgunaan zat terlarang dan masalah hukum, serta kesuksesannya pada usia remaja. Membuat debut layar pada usia lima tahun, muncul dalam film ayahnya Pound (1970), ia tampil dalam peran yang terkait dengan Brat Pack, seperti remaja sci-fi komedi Aneh Sains (1985) dan drama Kurang Dari Nol ( 1987). Film lain yang ia telah membintangi termasuk aksi komedi Air America (1990), komedi Soapdish (1991), dan film kejahatan Natural Born Killers (1994). Ia membintangi sebagai Charlie Chaplin, karakter judul dalam film 1992 Chaplin, yang membuatnya mendapatkan nominasi untuk Academy Award untuk Aktor Terbaik.</item>

    </string-array>
    <string-array name="data_photo">
        <item>https://indonesia.tripcanvas.co/id/wp-content/uploads/sites/2/2019/09/18-1-by-@miftakhulmukhasin-@hengki_pamungkas-740x294.jpg</item>
        <item>https://indonesia.tripcanvas.co/id/wp-content/uploads/sites/2/2019/09/21-2-by-@The-Village-Purwokerto-740x740.jpg</item>
        <item>https://dbkpop.com/wp-content/uploads/2019/09/Twice_Feel_Special_Teaser_4K_Dahyun-2000x1177.jpg</item>
        <item>https://image.kpopmap.com/2018/01/Rothy-profile-ver2.jpg</item>
        <item>https://static.asiachan.com/Im.Nayeon.full.122043.jpg</item>
        <item>https://assets.pikiran-rakyat.com/crop/0x0:0x0/x/photo/2020/10/24/3863826489.jpg</item>
        <item>https://i.ytimg.com/vi/olUUbo2mBTU/maxresdefault.jpg</item>
        <item>https://inikpop.com/wp-content/uploads/2018/09/header-7.jpg</item>
        <item>https://cdn.idntimes.com/content-images/community/2019/01/cymera-20190101-122701-1936a724eca3060bc68376737b8c3a00_600x400.jpg</item>
        <item>https://cdns.klimg.com/diadona.id/resized/640x320/news/2020/02/20/4913/gerald-gerald-musisi-indonesia-yang-memiliki-bakat-pitch-perfect-yang-langka-2002206.jpg</item>
        <item>https://www.portonews.com/wp-content/uploads/2020/09/323477-01-05.jpg</item>
        <item>https://www.koalahero.com/wp-content/uploads/2019/04/Robert-Downey-Jr-1.jpg</item>

    </string-array>
</resources>